{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048414",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61852&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동두천 저스트슬립호텔 - 지행역점"
    },
    "text": "ジャストスリップホテル知行店は清潔と最上のコンディションを維持するため、清掃後も管理者の点検を行います。 セスコの定期的な点検は、有害害虫のアクセスを遮断します。 従業員はマスクを着用し、手指消毒剤を使用して清潔に注意します。 客室ではネットフリックスの視聴が可能で、客室の破損、損壊、汚染時に弁償措置が行われます。 ツイン客室を除くすべての客室は、最大2名まで入室できます。 連泊を利用する場合、貸室料金が追加されます。 写真と異なる同じタイプの客室に割り当てられる場合があり、入室および退室時間を遵守する必要があります。 早いチェックインや遅いチェックアウト時に追加料金が発生します。 客室の鍵を紛失した場合、紛失料金が発生します。 未成年者の入室を防止するため、身分証明書の確認が必要であり、身分証明書が表示されない場合は入室できず、払い戻しはできません。 駐車場は商店街内の地下F、2Fで自由に利用できます。 宿泊施設は東豆川中央駅と知行駅の近くに位置しています。 周辺には知行駅番出口、松内住公2団地停留所、農協松内支店などがあり、多様な観光地も近いです。 客室の内部施設としては高級寝具とアメニティ、PM2.5安心ゾーン、ドッキリ安心ゾーン、安心Safety Seal、セスコメンバーズZONE、Free Wi-Fi、LG U+TV、最新ウォシュレットなどが提供されます。 フロントのすぐ隣にあるJUST DININGでは、スタイラー、コーヒーマシン、電子レンジ、浄水器、製氷機、飲料冷蔵庫をご利用いただけます。 レンタルおよびサービスとしてはヘアアイロン、ヘッドセット、充電器、ボードゲームなどがあり、使い捨てスプーン、レンズケース+食塩水、パンツライナー、救急医薬品も提供されます。 遺失物は最大4週間保管した後、廃棄されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "清掃後にはどのような点検が行われますか？",
            "answer": "清掃後には管理者が点検を行います。"
        },
        {
            "question": "セスコの定期的な点検は何のために行われますか？",
            "answer": "セスコの定期的な点検は有害害虫のアクセスを遮断するために行われます。"
        },
        {
            "question": "従業員は清潔に注意するために何を使用しますか？",
            "answer": "従業員は手指消毒剤を使用します。"
        },
        {
            "question": "客室でできることは何ですか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の破損や損壊、汚染時にはどのような措置が行われますか？",
            "answer": "客室の破損や損壊、汚染時には弁償措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "ツイン客室以外の客室の最大入室人数は何名ですか？",
            "answer": "ツイン客室以外の客室は最大2名まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "連泊を利用する場合、貸室料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "写真と異なる客室に割り当てられることはありますか？",
            "answer": "はい、写真と異なる同じタイプの客室に割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "早いチェックインや遅いチェックアウト時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、早いチェックインや遅いチェックアウト時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室の鍵を紛失した場合、紛失料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は身分証明書の確認が必要です。身分証明書がない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は自由に利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は東豆川中央駅と知行駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には知行駅番出口、松内住公2団地停留所、農協松内支店などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が提供されますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては高級寝具とアメニティ、PM2.5安心ゾーン、ドッキリ安心ゾーン、安心Safety Seal、セスコメンバーズZONE、Free Wi-Fi、LG U+TV、最新ウォシュレットなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントのすぐ隣にあるJUST DININGでは何が利用できますか？",
            "answer": "フロントのすぐ隣にあるJUST DININGではスタイラー、コーヒーマシン、電子レンジ、浄水器、製氷機、飲料冷蔵庫をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのようなレンタルおよびサービスが提供されますか？",
            "answer": "レンタルおよびサービスとしてヘアアイロン、ヘッドセット、充電器、ボードゲームなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "遺失物の保管期間はどのくらいですか？",
            "answer": "遺失物は最大4週間保管されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 731
    }
}